Основной компонент таблицы - TableWrapper
Параметры:
    1. filters: Array<FilterSchema> - Используется для
    вывода загаловков таблицы, данных, поиска и сортировки по полям.

    2. items: Array<any> - Массив с объектами для отображения 
    (В filters поле value - ключ(или лючи через ".")) полей, 
    которые бдут отображаться в таблице и по которым будет выполняться
    поиск и фильтрация.

    3. resultsPerList: number - Количество записей в таблице на каждом экране (страниц).

    4. useModal: boolean - По умолчанию модальное окно не работает (false).

    5. modalFields: Array<FilterSchema> - Массив с полями для модального окна.

Можно все это дело конечно оптимизировать, но я этого делать не буду)